<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- generator="FeedCreator 1.7.2" -->
<feed version="0.3" xmlns="http://purl.org/atom/ns#">
    <title>Lanai Core!</title>
    <tagline>Daily News from Lanai Core!</tagline>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://la-nai.redlinesoft.net/module.php?modname=news"/>
    <id>http://la-nai.redlinesoft.net/module.php?modname=news</id>
    <modified>2007-07-06T23:53:19+00:00</modified>
    <generator>FeedCreator 1.7.2</generator>
    <entry>
        <title>ละไน ซีเอ็มเอส!</title>
        <link rel="alternate" type="text/html" href="http://la-nai.redlinesoft.net/module.php?modname=news&amp;mf=nwsview&amp;cid=2"/>
        <created>2007-05-15T20:36:57+00:00</created>
        <issued>2007-05-15T20:36:57+00:00</issued>
        <modified>2007-05-15T20:36:57+00:00</modified>
        <id>http://la-nai.redlinesoft.net/module.php?modname=news&amp;mf=nwsview&amp;cid=2</id>
        <summary>เรดไลน์ซอฟต์ ออกผลิตภัณฑ์ระบบบริหารจัดการเนื้อหาเว็บไซต์ รุ่นใหม่ ในชื่อว่า  ละไน ซีเอ็มเอส  เป็นระบบจัดการเนื้อหาบนเว็บไซต์ที่พัฒนาและสนับสนุนโดยทีมงานคนไทย โดยระบบมีคุณสมบัติรองรับการทำงานต่างๆ ดังนี้

    ข่าวประชาสัมพันธ์ คุณสามารถเพิ่ม แก้ไข ลบ จัดกลุ่มข่าว ใช้อิดิเตอร์แบบ WYSIWYG เพื่อเขียนข่าว ใส่ภาพ เสียง และไฟล์มัลติมีเดีย ในข่าวประชาสัมพันธ์ของคุณได้
    กระดานข่าว กระดานถามตอบ พร้อมระบบกรองคำหยาบ สามารถเพิ่มคำของคุณเองได้ และ ป้องกันการโพส SPAM ด้วย CAPTCHA ซึ่งจะทำให้กระดานข่าวของคุณปลอดภัยมากยิ่งขึ้น นอกจากนี้ยังสามารถใช้อิดิเตอร์แบบ WYSIWYG ได้อีกด้วย
    อัลบัมภาพ เก็บภาพความประทับใจ ภาพกิจกรรมที่สนุกสนาน ของคุณด้วยระบบอัลบัมภาพ ที่สามารถจัดการเปลี่ยนแปลงขนาดของภาพให้อัตโนมัติ ถึง 3 ขนาด โดยคุณเพียงอัพโหลดภาพที่คุณต้องการเท่านั้น
    แบบสอบถาม ทำโพลหรือลงมติในเว็บไซต์คุณได้ง่ายๆ เพียงใส่คำถามและตัวเลือกเพียงเท่านี้คุณก็สามารถทำโพลของคุณเองได้แล้ว
    ร้านค้า ระบบอิเลคทรอนิคคอมเมิร์ชขนาดเล็กให้คุณนำเสนอสินค้า ตลอดจนการจัดจำน่ายสินค้าบนเว็บไซต์ได้อย่างง่ายดาย
    ถาม-ตอบ คำถามที่ถูกถามบ่อยๆ ในสินค้าหรือบริการ คุณสามารถใช้ระบบถาม-ตอบเพื่อช่วยแก้ไขปัญหาเหล่านี้ได้
    ติดต่อสอบถาม อยากรู้ว่าติดต่อองค์กรของคุณได้ที่ไหน หรือจะส่งข้อความติดต่อใคร สามารถใช้ระบบติดต่อสอบถามได้
    แผนที่เว็บไซต์ ไม่หลงทิศทางในเว็บไซต์ หาอะไรก็เจอ ด้วยแผนที่เว็บไซต์ที่สร้างอัตโนมัติตามข้อมูลที่คุณแสดง
    เซิร์สเอนจิ้น ต้องการค้นหาข้อมูลในเว็บไซต์ หรือเว็บอื่นๆ ใช้เซิร์สเอนจิ้นค้นหาสิครับ บริการดีๆ จาก Yahoo TM
    

นอกจากคุณสมบัติข้างต้นแล้ว ละไน ซีเอ็มเอส ยังมีระบบจัดการเบื้องหลังที่พร้อมให้บริการทั้งในด้านการจัดการไฟล์บนเว็บไซต์ เปลี่ยนรูปแบบภาษา หน้าตาเว็บไซต์ และเครื่องมือสำหรับการพัฒนาคุณสมบัติเพิ่มเติมด้วยตัวคุณเอง</summary>
    </entry>
    <entry>
        <title>Lanai Core Change log</title>
        <link rel="alternate" type="text/html" href="http://la-nai.redlinesoft.net/module.php?modname=news&amp;mf=nwsview&amp;cid=1"/>
        <created>2007-05-09T11:26:29+00:00</created>
        <issued>2007-05-09T11:26:29+00:00</issued>
        <modified>2007-05-09T11:26:29+00:00</modified>
        <id>http://la-nai.redlinesoft.net/module.php?modname=news&amp;mf=nwsview&amp;cid=1</id>
        <summary>Lanai Core is a mature OOP framework for building web, command line and GUI applications. 
Licensed under GNU/GPL, the project allows PHP developers to easily integrate and manage 
code resources, and build complex applications quickly. Support PHP 4/5 compatible, compact 
core framework with basic CMS and other modules included to get you started, ease of use: 
learning curve not as steep as other frameworks enterprise ready, performance conscious 
design tight integration with PEAR libraries, great for prototyping complex projects.

Copyright (C) 2006  Lanai Core dot Org.

This software is free software; you can redistribute it and/or
modify it under the terms of the GNU Lesser General Public
License as published by the Free Software Foundation; either
version 2.1 of the License, or (at your option) any later version.

This software is distributed in the hope that it will be useful,
but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
Lesser General Public License for more details.

You should have received a copy of the GNU Lesser General Public
License along with this library; if not, write to the Free Software
Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA  02111-1307  USA

----------------------------------------------------------------------------------------------------

CHANGE LOG
==========

09/05/2007
* update bookmark link in news module
* update gallery layout </summary>
    </entry>
</feed>
